<屯門狗入>今晚想同老婆出街食飯？

大家有咩好介紹？

同老婆食飯都唔book定枱

Budget ?

Café de Coral

咖哩屋

華都堅韓燒

加滕屋

唔得，佢話過唔食放題，人民超市成日幫襯了

M記

安定發發
新墟唐記

普通日子黎，最好$150/人啦
我哋一個星期出去食一日，各自屋企一日，4日自己煮

食咩㗎？

去到就知

發發情調一流

西麵

牛蓋

想食咩類型先

City Hall Tapas Bar

咁撚勁嘅，小弟原大埔人
娶左老婆先搬左入屯門咋，屯門齡=未足一年

屯門狗，
咁就留名睇下d人有咩推介

呢間西餐好出名...

暫時無人畀到好建議，畀人撚緊

發發真心ok

轉角

【終極整合】黃藍商戶地圖 (2020年7月新版)

發發正式係3代人嘅回憶

咁去試下

但係樓豬同老婆食...
我地係以前中學去食lunch

除左vcity嗰d大商場，有咩好呀？

免牛最好食！

BTW如果你老婆要乾淨地方，發記麻麻地，冇相影得咁靚

紅橋/新墟/龍門居

屯門碼頭，食完行海皮

發發100% 食物正 唔好咁介意環境

海趣有咩好無食？

問左佢，佢未食過喎

小曼谷

吉野家

唔計環境同黃藍問題[url][/url]
啟豐啲嘢好食啲

啟豐有咩好食餐廳？入過去無為意

Soul Good
靜靜地 食完行去食嘆甜

d牛咁撚肥，佢會切走晒

置樂嗰間秋香 幾好食

樓豬話晒你哋係狗
咁都仲幫樓豬?

正

問題係我都係屯門狗呢

煲仔飯同串燒配啤酒好chill
如果無book枱 唔介意可以坐出面
唔熱吹下風不知幾舒服